巴郡為第2季全球最賺錢公司

蘋果救佢全家

都仲未贏番第一季輸既

Short baba

睇錯巴塞

d中資銀行真係無限金錢

死廢老 冇連登仔教路一早破產

連登仔：死廢佬我都賺得多過你

軟銀啲call走唔切的話第三季可能....

十四億人口力量

今次廢老真係靠蘋果先第一

巴菲特第一季輸咁多
連登仔燈到佢第2季全球最賺錢

美股呢排跌少少
連登仔輸到牙痛咁聲

中國銀行屌打

潮退的時候

游水咁撚好搵嘅咩

賣水都可以上市啦

厲害了中國

高追tsla appl坐貨嘅連登少年股神又失蹤

仲話人廢老

等睇連登仔出黎笑巴神係廢老
唔撚識投資

屌 3個月賺到李嘉誠既身家

一個月形勢逆轉
上個月連登仔仲恥笑緊廢老, 一個月後就係廢老笑到最後

其實佢哋賺緊咩錢？
定係支那不斷泵水入去就當盈利？

埋數果時將存款總額MARK錯左做盈利，好似係

佢第一季蝕左接近500億wo

連燈仔仲笑人廢老
佢同誠哥睇市預測都準

softbank 依兩星期起碼輸返50億usd

你 不會投資嗎?

原油寶割狗菜

買佢不如買apple

似係主要靠公允值變動

中國銀行賺咁多？
但d股價永遠都係3，4蚊

佢本身旗下有好多無上市公司

果班傻由佢地啦！
賺果少少立亂就笑尻佢廢老，真心傻

佢蝕完500億 成個連登夾埋都仲未夠佢有錢啦

8同10有冇股票買

靠本多姐有咩咁威
比我地連登仔操作買tesla賺到幾倍啦

條數平咗倉未？

Tesla 未升幾倍個陣，個市值都未夠大俾廢老all-in喎，邊似得連登仔可以輕鬆孖展再all-in 咁勁，連登仔又贏

用一間公司同一個人比?
一間巴郡下面養緊幾多人

連登仔: 跟我地買Tsla 包你賺多幾倍

準條撚咩
你有佢咁既人脈同資訊網
你都得啦

9月份為全球最蝕錢公司

重點係股價無升

死廢老

升番唔少啦

巴郡有冇基金追蹤佢